Úloha je rozšířením základní verze tabulek. Doporučujeme nejprve realizovat jednodušší verzi a pak ji rozšířit. Rozšíření spočívá v možnosti, aby tabulky dokázaly do své buňky vložit jinou tabulku. Vkládaná tabulka bude v buňce zarovnána vlevo nahoru.


